我男朋友接我同朋友返屋企 叫我坐車尾

咁以後我坐車尾囉 舒服啲呀嘛

下次坐車頂

因為車頭係屬於你嘅女仔朋友
你只係後備座

再嘈坐車尾箱

下次坐司機位

你個女仔朋友都唔知坐過幾多次啦

喺車頭摸緊大髀啊柒頭
不過男人同男人就冇乜所謂啦

有問題，車頭個位唔係女朋友專屬嘅咩，其他人見到會以為佢先係女朋友

邊個落車先咪坐後面

自己買車咪可以日日坐車頭

有得坐就坐啦咁多嗲

原來他不夠愛我 原來我坐後備座

無叫你跪係前面含算係咁

下寫左名架?

禮貌上請人地客人坐上黎咋喎

gay test，此post已完

你有口臭，唔想你坐前面

男人老狗唔好同女人爭車頭啦

我覺得你男朋友做得岩
因為叫朋友坐後座係好冇禮貌嘅事黎
只有司機同乘客先會前後咁坐
如果係家人梗係冇問題啦
但你呢個情況都應該俾面你朋友

正常你作為佢女朋友/老婆
識體面嘅都應該自動坐後面
送完個女仔翻去 你坐翻前面
要男方出聲就變左三個都好尷尬
呢啲禮儀野連登仔真係要學下

利申：可能我真心膠左

抵啦

坐人私家車禮儀上，副駕駛座位應該係年紀大、輩分高、同主人關係更近嘅坐，禮貌上個位女性朋友都唔應該坐左女主人個位，就算女主人坐後面都好，女性朋友都應該一齊坐後面，私家車禮儀嚟

如果改成借宿一宵

我覺得你男朋友做得岩
因為叫朋友瞓客房係好冇禮貌嘅事黎
只有屋主同客人先會分房咁瞓
如果係家人梗係冇問題啦
但你呢個情況都應該俾面你朋友

正常你作為佢女朋友/老婆
識體面嘅都應該自動去客房瞓
瞓完個女仔翻去 你瞓翻主人房
要男方出聲就變左三個都好尷尬
呢啲禮儀野連登仔真係要學下

係前座冇人嘅情況坐後座先係司機乘客咁，前座有人就冇問題

巴打你單身左幾耐

原來他不夠愛我
原來我坐後備座

他和他的男友

唔使咁大反應嘅
你第一次坐後座姐
人地又唔係第一次坐前面

未又係同一架車
差得幾遠

視覺上你三唔識七望入架車你會估坐車頭個女仔係司機另一半定後面嗰個？

分得,一係就你有幻覺覺得自己係車主男朋友,如果唔係都咁出面,迫你講分手,你唔講遲早佢認唔住就佢講

女朋友一定係坐車頭
不過你放心 依到班連登仔一定同你包拗頸

下次你直接坐車尾啦

不過最危險亦都係副駕駛個位，安慰樓主其實想保護你

唔想踢爆
點解唔兩個坐晒後面？

下 其實應該係個女性朋友要識做
自己坐去後座 留返副駕位比人地女朋友喎

條仔幾過癮

到時又會到男友出post 問 全部坐後面當我司機啊？
其實想問下如果架車係男友比錢，架車係屬於佢，佢鐘意點安排大家點坐輪到其他人出聲咩？

如果你係真心講呢啲說話，你都真係好撚膠

證明你男朋友唔係gay嘅

係咪D人有唔同偏好咋
我都試過類似
不過係個老婆係咁叫我坐前面
我心諗做乜鳩

你條撚樣9成冇車 10成冇女

大家點睇 講唔講得通

咁點解唔叫你同你嗰fd一齊坐後面？
正常女朋友先坐前面。。。

屌你同樓豬鬥膠

如果佢果架係靚車 當自己司機 老細坐後面 咁咪講得通囉

應該想飛妳, 溝妳個friend.

車尾箱仲舒服呀

所以咪話女朋友坐副駕

上車自動連藍芽

巴打千祈唔好拍拖
拍左拖都記住唔好買車

其實都啱
留畀兄弟住1晚就話求其冇所謂啫
男人瞓邊都差唔多架啦
但係如果係1位女性朋友/ 你女友嘅姊妹
你更加冇理由借得宿畀人又叫人去工人房/雜物房/廳瞓架嘛
你有客房都話好少少, 但香港人幾何有咁大嘅屋企
平時女朋友晚晚都瞓主人房架啦
難得個friend嚟, 要接待佢招呼佢
瞓1晚半晚主人房都唔係咩問題啫
嗰個friend有需要嘅時候叫聲
自己又可以隨時serve到女友嘅姊妹
同時又唔會話嘈親女友瞓覺
我覺得幾好吖

樓主應該要坐關愛座 條仔賤到

車尾

佢係咪同上面有80幾個負評個人一樣
誤會坐車嘅禮儀呀

下次坐的士捉姦

咁你朋友真係坐左前面?

三人行

坐司機位旁, 萬一發生交通意外, 通常死先,坐司機位後面安全d

通常邊個同揸車個熟邊個就坐佢隔離
姐係個朋友仲熟過樓豬同男朋友

做乜唔兩個一齊坐後面

ON9 2個人梗係一齊坐後面
一係就你前你FD後

笑左

女人真係特別小氣

坐過朋友咁多次車
都未過人地有男女朋一齊同一架車時去坐前面坐位
次次都坐後面

自己買部揸囉

後座舒服啲主樓同男友講以後都坐後座

你似戇撚鳩多過真心膠

感建分

男人老狗坐車尾就咪咁小氣啦

一齊坐後面唔得咩？

下次掛你幅相係車頭

點會呀 副駕點會唔係你坐 未聽過後面要熟人先坐得

下次上屋企睇下係咪自動連wifi

我不應該在這裡 我應該在車底

一睇就知你冇車又冇女
要學禮儀個位係你

看到你們有多甜蜜

唔制呀

係我主動叫我男朋友車埋我朋友
因為好難截車， 跟住佢話接我朋友就叫我一定要坐車尾

你以為自己係女朋友咋

我依家想坐車頂

其實係咪激將法

揸開跑車 理解唔到後座點樣舒服啲